曱甴飛左入口大家會點做？

正評 ：用手拎番出黎
負評 ：用牙咬爆佢

食過 雞肉味

以前有朋友試過 仲要係細個個時 從此有陰影

爆晒汁

這是豐富的蛋白質來源

原隻吞，感受到佢係喉嚨唔上唔落既感覺

成口蟲同細菌

我會即刻跳樓死左佢

噴殺蟲水入口

駛唔駛呀？

會含住佢唔俾佢出黎,至到佢死為止

含幾日佢都未死

自殺

火酒浪口

咩事咁睇唔開呀

屌你老母 我死咗去算

用條脷係咁攪

磨成粉末吞

漒水浪口

係咁奶佢d腳指

咁難得梗係好似嗒糖咁慢慢妹佢d味出黎啦

用屍鬼封盡將自己同隻嘢封印

用火遁 豪火球之術 燒死佢咪得囉。

btw 之前好似外國有個食蟑螂大賽條友死。

我會手口並用吐返出黎先